[League of Legends][413] 誰又騎著那鹿車飛過

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

小蝶同超負荷排之後 衣家都有5千人睇

是

好彩我仲有隻貓攬下

超負荷無開先有

貓又無 女又無 你想迫死我?

#999
ALLMIGHT
•
7 分鐘前
1001個個冇女

無開咪去哂佢個台

25到

DAY

聖誕槍台未

DAY未

冇槍台冇SY冇機打冇女攬

你仲有我

槍未

十世無玩

槍台=撈PO全盛期

系

有梯

今晚陪女 撈PO得返98

有梯GA嗎

大家姐槍台先係

想睇了

法國5見左SY

APEX咁多新英點玩

有無大牛

玩spellbreak

禾有

又咪咁玩

你老友叫我玩之後唔見左

紅唔起

宣傳唔夠掛 一出唔夠多人玩 就死左了

愛祖力

聖誕大餐=兩個營多

買個上SY屋企同佢打住機食

同SY打機

希望大家趕得切溝女過聖誕

上你屋企過

有冇人想257巨

撈鋪性誕party

車撚死佢未

有機打未

公足

你都冇玩

一日公足一世公足

降班

有桃園nami

平安夜內戰－10

解b了？

聖誕仲玩撈是否悲哀

無女有撚計啊

有女都可以玩撈

不 必 那 麼 努 力 演 灑 脫 輕 鬆

睇返你條女

正

APEX未

打左鋪火車唔知乜9

km106106:好大

認真佢今日個look唔掂

Netih: 把肚臍露出來

打APEX又唔叫

俾兩條女你地

右邊俾KM

依家先叫就無癮啦

報名同阿0食飯睇戲

出晒街冇人打GAY知咩料

阿寧

唔洗DO咩

力狗咩

賣晒奶都係得一千人多D

力台未

觀眾出哂去屌閪啦

咪啦大佬 嚇死人咩

驅邪

好凍 有冇手足可以攬住我

咁大隻可以食半個月

腎可以

睇阿0仲好啦

睇阿

G

撈未棋未台未

台未

盤未

apex -1有mkib舉重

建興某層

真毒兄弟

彈@電王

APEX -1
有KMCARRY

平安夜都有so睇

清水灣首席控衛

中國動畫爆抄襲《進擊的巨人》，名場面「兵長砍猴」遭完全複製，支持粉絲反嗆：「肯抄你是給你面子」！

銅4小隊出發

有台未

我台咁大件事冇人講？

主席我要求點人數

毒撚一個

#134

彈未

你冇po圖

關於 km106106
我們對他不太認識，但是我們敢保證 km106106 超棒的。

CS台未

台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未

暴龍哥呢

梁文識又去CALL G?

1070ti aram

人都冇
彈你賓周仔?

@文音
阿寧間房D燈光咁似141

弱智都算

[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!
[EN/KR] Merry Christmas 메리크리스마스!

++重擊王

메리크리스마스!

阿寧抽1對1食飯券

任何情況，只要見7SS有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

任何情況，只要見KVOLE有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

谷到

KM拍門未 有得攬女了

無主席都要點人數

入米米自訂場點ok?

冇機打 點搞

內戰-9
hkg 369

等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦等你好耐啦

台灣有阿寧
香港有米米

藍田有槍神

但你唔敢

但藍田有槍神

撈PO有話事

開乜鳩 訓啦

屌完女就訓?

睇台

oh here we go~

電唔敢

冇人敢

5敢了 棋先啱老人家

撈比力玩

mkib 銅1

我金牌都打唔到上去

打左成晚銅4->銀4

有兩場大牛

成晚先兩場d大牛出曬去cow女

笑西

WAC

我搵日叫我大佬帶我升分
你等收皮

帶埋我

gameinformer

The Top 10 Games Of 2020 – #10 Immortals Fenyx Rising
The Top 10 Games Of 2020 – #9 Final Fantasy VII Remake
The Top 10 Games Of 2020 – #8 Half-Life: Alyx
The Top 10 Games Of 2020 – #7 Assassin's Creed Valhalla
The Top 10 Games Of 2020 – #6 Animal Crossing: New Horizons
The Top 10 Games Of 2020 – #5 Ori And The Will Of The Wisps
The Top 10 Games Of 2020 – #4 Yakuza: Like A Dragon
The Top 10 Games Of 2020 – #3 Ghost Of Tsushima
The Top 10 Games Of 2020 – #2 Hades
The Top 10 Games Of 2020 – #1 The Last Of Us Part II

wac

再話

你台

文識自私棋唔台

來R 我JG

@電王

重擊王

有彈未?

彈我台

棋台

台

無彈點台

棋囉咁

冇人點彈

電已經唔敢彈

電PTSD

藍田槍神(唔敢)

留返D機會比MKIB

電怕了

怕左你

Hades好玩

台灣253天「防疫神話」破功 網民感謝天使牽制洋腸機師

條女

食野生動物未

食

又冇台

台我野生動物?

給未台的自己

無人台咪你台

無人台咪無人台

電唔天

天

竹内美宥

柒撚過狗

藍田槍神

牙強哭了

宮崎美穂呢

膠過你

鄭秀文做運動出汗相

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

嘩屌，仇b想點呀

想同撈PO手足打機

問sy

想篤灰

撈鋪手足又贏 條街多人到

交狗又ot

I can face all 7ss

打機未

想打有km豆大家姐文識既槍

攬緊女？

++

出左街

原來冇我名 沒野了 又比7巨25

撈鋪打機

你有打cs咩=.=

25到癲

咪分化

25ss

但你更25

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

下

佩佩槍未

今晚9點內戰
係人係鬼一眼睇哂

去月狗狗到打邊邊

屌你老母唔叫?

你第一個唔見

有我同姊姊同大家渡聖誕

有埋主2好睇d

齊人開到我死全家
開唔到你死全家

主1234 豆哥

幫豆哥隻貓call定白車
68frags

你嗰場得5FRAGS仲要最後走埋場

渠呀

我反而想睇愛祖力
笑到痴線

傻系好笑D

掉粒nade去ct

啲clip冇哂點搞

DEE 下油槍

邊條黎

香蕉香蕉

講咁多 槍台未

無大家姐槍乜

WutFace

i can face all 7ss

i can wutface all 電王

hkg 369 -9

9點先

冇機打

蜜燒賢仔骨

CSGO 最後執行時間6月5日

你同文識

聖誕滿漢大餐

屌你老木

又比力狗25一次

gkvole

年頭撚到年尾

APEX-1 有大佬CARRY

duo力 爆緊血管

@Gkvole

阿祖叫我屌你

阿祖叫我星落你

cs未

有大佬都食唔到雞WOR

你問題

APEX真係垃圾GAME黎
無雞好正常

好玩喎

lihkg -10

fd list一眼睇晒啦

係咁落地死

岩岩好的

直接開CUSTOM,係人係鬼一眼睇曬,

唔記得賣天選D

cs未 有力

過氣過撈

豆哥唔敢

力話打槍 有冇手足信

同你唔25一樣

內戰到未

9點內戰

左手打右手

-1再叫我

-1

內戰-10

無台

打撈快

打飛機好過啦

about

內戰未

About lol7ss
:3

電妓選手 進入組隊房間
電妓選手 i can face all 7ss
電妓選手 離開組隊房間

7ASS

內
戰

來

聖誕撈鋪靜到
知咩料

???????????

槍台未

腎B

攬住腎仔過聖誕

失未

等你

睇戲唔會BAN咁我都播啦==

12月31

冇人25咪得

咁唔播了

電王冇on撈
請問有咩搞

你259

食雞

唔WAC訓

WAC 唔訓

caw

ai0147

...

???

25?

文識打戰隊未

Wutface

咁自私唔我

wacc

morning

您已經升級為 Twitch 實況盟友。

電王訓左

一場幾個楊能大炮肉唔肉酸D

肉

jeng

差10幾個follow

我都唔知點解有人follow

hi

若

正牙

4忍都有人撞WutFace

強仔偷開

唔好開粵語就有

開都有fol

男童被同窗一掌拍落碌架床，臉部墜地顱內出血受重傷

涼

保險唔賠就爽皮了

想同撈po手足打機

賠都要俾20-30墊底

feel到我揸車都會撞

撞文識?

文識就撞硬

26到

再嘈撞埋你

專搵D法拉林保波子撞

臨去台灣前見貴車就撞

烽煙四喜

準備舉報你撐共比台灣國安等你冇得去

@sy@gkvole

電未

同廁玩左兩日佢都TOXIC我 不了

睇cost啦
用下腦啦
咪能死呀

禮拜六 冇台

死人棋

彈台未

已經算好nice了

屎得罪你咩

真
力成日都係咁對我

撐廁
力狗係抵死既

我淨係聽到 求下你走啦

用下腦啦ching

求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦求下你走啦

電王打RANK唔台

已經保持高度克制

彈-5

當道

想嘔

2077咁能on9
爆完機之後唔係講完左故仔之後既事
係去返接最後主線任務之前

爆機主角咪死左囉
番去結局前個SAVE比你玩多幾個結局

有乜驚好玩

邊有死
定你揀個結局同我唔同
最後V同johnny個身份講野好亂

巨唔台講經咩

你同我槍我咪台

個個結局都係6個月後死
除左隱藏果個可以比身體JOHNNY

我本身都係想俾johnny
但最後分唔清邊個打邊個
不過佢都可以照做6個月既野姐

仲以為上太空有得玩

開賭

想典

請問有無管理員

力狗

自動波

fatecat: 阿仙奴上!

今晚阿

又有錢賺

1000%

我10000000000000000%阿對家

不安

車都讓球

禮拜六冇台

我台台

「兵」敗如山倒

25

白3

暴連100%

阿士東維拉記1000000000000000000%[/red]

米拉吊

冇博格巴=9衝

牙維愛隊=ging

aa-3

PISH

49000 all in

AA-1

真

暴連唔中就戒賭

咁有信心 我跟!

死人峽谷

撐力

電

serainnous
在SKLive觀看直播
hosting 또보미

We are supposed to be Manchester United!

我黎

好能仁

又要打J

咁能淫都有

我都好能淫

7s淫能到

有名未

潘君勇

曼聯控域守衛goal

假交驚

最連 上

Jump

一上就比人入 靜少少好唔好

佢俾人入左我先上的 米尾

認得喎 唔係佢

各位大佬幫手支持下小弟

98又贏

輸半
俾交警冼左一鑊

向好方面諗
你仲有一半

有今晚阿幫我贏 唔擔心

戒一半賭

J吧孩子

你搭沉船仲講

可能係98呢

都係吹波正氣

真相

戰棋玩財神前期贏後期輸...
根本垃撚圾...
6財神都係廢

電王顛左

撈鋪幾時變到咁

今日

還返個PO比人未

還返D錢俾我未

阿對家追數

早知唔PO

3-1 3-0 all in

駁唔到

阿goal

this 阿有買

你老未上盤點撚樣補飛呀

水晶宮宜家有9倍

半一牙ching

this阿點搭都唔沉啦 驚西

Ok 紅卡

定啦

打完J未

gif都唔識貼

隻腳一定好臭

未

又係時侯要肅清撈鋪

撈舖邊個最鹽濕

快快快快快快快快快快快快

你

arsenal

紅左照入啦

阿記收錢 3-0

下場英冠阿記對家10000000000000%

話能左 驚西!

椎名真相大白

酒仙

貼我出黎做乜?

係咪搵呢張

力狗話搵呢張圖

我搵的,唔關佢事

撈PO最唔敢

pin得好

pish

阿唔好

米拉

2-0

試下唔好咁勁

買車反杯8倍

想典呀清

真相大白

mkib識d野

FPS遊戲可以點樣進步

3-0

打cs未

有冇機4-0
想買返下球阿幫補下

OK 3-0完場

射唔中 不了

ok 買無入球了

apex又咪射唔中

APEX射唔中可以話對面跑得快

想睇KM槍台

想睇大家姐槍台

電王又off左 係咪冬眠

OK 3-1

呢到好大風

@km 電王

阿狗全家

去台灣做乞E未

推

You must log in to access this service.

你老木都唔係飲水

今晚食黃店食到一肚氣

剩係良心都值200

腎仔一個都唔夠食

腎仔吉野家食三碗大牛

佢食3個大批

三罐嘉頓雜餅先勉強夠

仲要食埋個罐

1070ti 優質槍台

沖完涼冬眠了

唔俾WAC

5:08lol7ss: 槍未

佢勁能25

正一食屎狗

i can face all 259

一場誤會

25完手足就閂台 想點

17日冇痾屎

咪25我啦

水晶玫瑰 - 枷羅、斯溫

個個weak
wac sin

This is my last war .

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

Pish

電王好咸濕

乜撚野話，打撚穿咗康樂棋season pass原來淨係夠三星一隻小精靈

啲特效

禮拜日台未

有馬紀念

唔識日本馬

（慎入）靴哥笑話一則 笑死無命賠

高普

又邊個

（估國家）冷凍火腿腸內現完整老鼠腳 事主索償60萬港元

已封鎖會員 - KS_Sona

又幾似

打j未

想食kfc了

訓醒成個鐘都出唔到被竇

未出被竇

好能暖

星期日無人台

高普未

你=食屎狗

肯搵返豆哥打槍未

不嬲有搵

搵完唔+

喂...

死人峽谷未

木耳未

啦啦啦啦啦啦啦D打s

屌你老木男人黎既

xargon : apex asia = cheater game

km黎

又話今日同返豆哥排 排未

買野味食

貓肉

U質GUN台未

呢條女親自落街買餸著得咁正，夠曬貼地，又pure 又 true

離線

你開咪唔係離線

嘩屌你老母
蛋撻同台仔裸體按摩

D人除左楊能係咪唔識玩其他

[img][/img]

豆哥下一隻養既貓叫7SS

小喵汪汪

魔女好睇

vivi聊齊力與蛋捲裸體按摩事件| 八卦新聞 - 遊戲大亂鬥

@文識

我屋企人同我講KFC無雞皇飯

KFC無雞皇飯

慘撞同行賭輸比佢

電王又自私打G

好耐啦

左上有個cpu

toyz食過 臭的

gay test

唔好再un啦 係咪想迫死我

就黎比條女隔空騎爆

樓下騎住條女

咁能7 想點

唔屌?

你屌埋佢

好沒!

再貼一次 我就再去J一次

fol左了

仆街中伏

幹你娘

J左 THANKS

你已飲飽食醉

Wan̎na becom̮e ̙f̣amou͕s? ̤Buy f̹ollow̌ers, p͍rimes and̞ v͡iewer̮s oͅn ̘ (bigfollows .com)!

百萬追蹤抖音直播主晶騾子流出影片 求片

已經知係邊個

J開

腎 打了 飛機

j了全都j了

陛下大波到🤤

cyberpunk有個支線叫我交個晶片比個中國人
去到發現個中國人講廣東話 想點

姐係你都係中國人

共享榮譽

UN未

大爆射UN爆

槍

un撚夠未

原來架法拉利係鍾狗

第一頁冇人扮同鍾狗熟

Lin

負皮 上一頁

笑得好假

竟然有人禁入去睇

不嬲睇開藍CHANNEL

食住m記睇鐘仔真係牛b死了

你會唔會跌死架 8血會跌死架喎如果你踩唔正

高普?

wolf

你=WOLF

1001

DEL完我好友未